換mon

最近諗住換mon,想要2k 144hz最好唔好咁貴
CPU:15-6500
GPU: MSI GTX 1070 Gamingx
MB: MSI B150A Gaming Pro

push

*i5

樓主唔想洗咁多錢，但要求又咁高

btw，樓上，人地要2k 144hz。。

acer xb271hu

咁火做咩姐

BTW agger

Benq 個27'' ok?